有無咩電影/電視劇討論宗教係好出色好深入？

PK
Life of pi

A Serious Man
Silence

一念無明嗰幾分鐘戲夠做啦